夠一百個正皮我今後淨係屌肥婆

我要你肥婆都冇得屌

咁撚仆街？

邊撚個暗地裡留吓負皮

我要你肥婆都冇撚得屌

我都係想屌肥婆姐..

你話屌就屌㗎啦

想姐